和警察對峙避無可避，合理非以無罪之身應主動被拉

好多人話抗爭失焦，唔應該花大量精力同警察對峙，但如果對家刻意如此安排，和警察對峙是不可避免。
因此，問題應該係如何營造受害者身份，警察激化矛盾，一路試圖制造警察之死意圖扭轉輿論，對應策略可以是，勇武打遊擊制造破壞，要有華麗的視覺效果，合理非墊後，準備被拉。沒錯，合理非要有被拉的準備，甚至可能被毆打，但這就制造了文宣效果且合理非其實並無違法，被拉之後也能最終安然而退。
大家回憶一下過去一段時間最撼動人心的是何種視頻，比如陳伯被噴胡椒粉。合理非因考慮用無罪之身被拉，放大港共魔警的罪惡。
已經無人可以獨善其身了。

準備同主動唔同喎...

push

何式凝左膠

Block

1/5

2/5

3/5

4/5

5/5

你係咪傻撚左，我哋一致認同唔再犯g phone x japan 嘅錯，又有何式凝個case教訓，你仲想做呢d白痴野？